律政司指示中大中國籍學生李丹石持刀擾亂校內遊行 簽保守行為撤控處理

#沙田裁判法院第一庭
#溫紹明署理主任裁判官
#1107中大
#不是手足

🚹李丹石(21)🚹

控罪：
管有攻擊性武器 (生果刀)

控方同意以簽保守行為方式處理，因案情輕微，沒有人傷人，被告亦是初犯。

裁判官指被告有拿出刀並指向人群，覺得案情比多宗持有鐳射筆的案件嚴重，那些案件是否亦可以簽保守行為方式處理？控方指她只是根據律政司指示處理。

辯方解釋案情指被告因看見有人叫口號破壞莊嚴的畢業典禮，才以揮刀打拍子形式唱國歌抒發情緒，過程約40秒。當旁人及記者質問他是否想用刀指嚇人群，被告立刻把刀放在地上用腳踩住，顯示他沒有意圖傷人。辯方呈上陳詞及案例等文件供裁判官參考。

裁判官最後同意控方以自簽$2000，守行為24個月為條件撤控，被告需付$1000堂費，從保釋金扣除。

推
雙重標準啊你老母

揮刀打拍子

好撚野

Dllm，香港人真係二等公民

臭閪鄭若驊

支那人就係土匪

又係律政司班仆街閰家鏟

屌你老母律政司

中国籍

睇返之前 個官都唔係好紅 似想幫學生多

涉阻防暴警進新港城 電訊公司職員被判 120 小時社會服務令

地盤工涉刑毀何君堯議辦缺席聆訊遭加控 官質疑「有無必要」

兩女生被指新城市廣場塗鴉扶手電梯 控方要求禁足官拒批：需平衡案件嚴重性及人身自由

律政司就真係仆街

撤控

中大幾時踢呢條撚樣出校？

唔駛坐監都唔可以留響度讀書，要死返支那。

哈

大律師公會: 香港有法治 問題應該法庭解決

[url]有人叫口號破壞莊嚴的畢業典禮[/url]
明明係畢業生叫口號，
關佢叉事？

cls

當年d人話律政署d人好黃, 笑左

香港仲有咩可守話？

最起碼要取消簽證喇

Omdb

溫官係算持平公正

真正底褲黃

控方指她只是根據律政司指示處理。

律政司話告邊個就邊個
話唔準告邊個, 就邊個都唔準告.

律政司絕對係最仆街,沒有之一

OMDB又比人插多刀

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #移民走資 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #國際戰線 #光復香港時代革命

咁都有得兜

cls拎刀都冇問題
拎住濕鳩觀星筆就要坐幾個星期

法律面前 港人含撚

呢條撚樣如果當選真係天冇眼

法治？
OMDB

支那人帶刀出街都唔會犯法

請許智峰私人檢控

屌

推

食屎狗

係評個官,唔係垃圾律政司同檢控

佢簽保守行為算係case close，一案不二控原則下就係唔得。

律政司食撚屎。

佔領地係咁上下
正如當年元朝蒙古人同漢人犯法罰則唔同

屌你老母鄭若驊

個官冇問錯喎
DOJ真仆街

TWITTER:
13 Jul: Hong Kong Department of Justice drops charges and binds over a man who brandished a knife at CUHK graduates chanting protest slogans in a November ceremony. The magistrate, who has no discretion, expresses shock at the selective treatment vs protesters possessing weapons

平時好似拎住刀周圍FING
黑警可以開槍射佢?

屌你老母咩DOJ

laser 百鳩幾米手持又講撚到上腳架定點射眼咁撚嚴重

呢個持刀咁近距離咁多人就第二個標準

律政司食屎

A

而家人治定法治
Doj like你，就放生你
Doj唔like你，就死咬住你上訴到變坐監
你話比我聽而家仲係唔係法治？

律政司有權凌駕法院架咩，法官係咪縮緊

Push

一定要制裁律政司

W

法冶...?

咁咪好 之後啲雷射筆應該要跟返呢個案例

快d制裁律政司啦
法治就係比佢破壞

個官接納呢個解釋又幾好笑

高尚情操

裁判官又係質疑完又算,繼續當無事發生

S

裁判官好似無權唔俾撤控

我開槍當結他
炸彈當BASS

你老尾真係痴9線

國安法過左嘛 點同以前判法

無書讀就無簽證。

呢件支那人雖然無得坐監，但我至少要佢響香港白白駛錢渡過兩年無得畢業。

佢夠有錢就佢屋企人執手尾乜都好，點都要死返支那。

支那狗拎把刀出黎無傷到人就告到唔告
收埋火魔就兩年
屌你老母doj，黃係邊？

撚會咩

屌你老母DOJ生果刀唔係武器?

不撚之所謂

持刀 都可以撤控

屌你老母賣港狗賊

笑話

又係垃圾律政

國際線有任 請每日推Post

冇人起依件支那賤畜既底？

呢條撚樣

push

香港人已經係三等公民都不如, 及早移民

當年中國中大學生攞香港人全額獎學金鬧香港人係狗
乜事都冇

Dllm cls

即係支持隨機殺人

下次遊行大家都拎把刀出嚟打拍子

OMDB

條友有香港身份證
仲係中大宿舍住緊

又一次見到係律政司整死香港法治

拎刀都咁輕屌你老母律政署

RT

大波華:吹呀,我係放生支那人呀,驚你班人網上鬧我呀?

控方>法官

溫紹明

持刀唔洗坐監???

推上Twitter，令所有人知道點解要制裁埋律政司

有出過聲,之後同國泰員工同好多連登仔一樣,
人地共產黨踩埋啲一威脅佢地,就笠水

二零一九年八月七日
一群政府律師：作為法治守護者一員，必須為良知、為公義發聲

2019/7/31
「一群檢控人員」律政司信箋發公開信 狠批鄭若驊只懂向特首叩頭

2019/9/2

【830 大搜捕】法庭檢控主任會發信 轟警方公然說謊 損司法制度

%E4%BF%A1-%E8%BD%9F%E8%AD%A6%E6%96%B9%E5%85%AC%E7%84%B6%E8%AA%AA%E8%AC%8A-%E6%90%8D%E5%8F%B8%E6%B3%95%E5%88%B6%E5%BA%A6/

唔係個官接納呢個解釋
而係律政司同辯方deal咗用同意案情簽保守行為而不提證供起訴
個官係無Say

撤控唔輪到個官決定

屌佢老母

再一次證明支那狗係特權階級
香港人只係三等奴隸

前空姐雷射筆照警員眼睛 被裁定襲警罪成 判入獄3個月

屌你老母
攞刀揮就冇後果
搵枝筆照下就坐3個月

平時遊行搜到索帶都話藏有攻擊性武器, 而家攞刀指嚇人都冇事??

法治仲有險可守 OMDB

番咗元朝？

正呀，就係要依啲，等全世界睇下

又係doj

而且係無任何證據

律政署

荒唐過荒唐鏡

胸又襲到狗 大聲公又襲到狗
揮刀打拍子做藉口對我已經冇感覺

殺

香港

背囊有索帶有鐳射筆就追住黎告
驚你唔死咁

佢再返暴大會唔會暴斃？

q

呢啲就無事

法治

支那留學生就係一等公民，香港人就係二等公民呀

CLS

仆你個街 律政屍狗

律政司班仆街

仆街藏毒攻擊性武器全部都冇事

個法庭執咗佢啦

港共真係嚴重侮辱人的智慧

吊，又一個行為情操高尚，垃圾律正屎

雷射筆就判監仲要搵唔到支筆

成班垃圾為份糧出賣人格,仲有人幫佢地兜

只要律政司話唔告，個官就冇權繼續進行呢單案嘅審訊

法官冇檢控權

唔能夠話呢個官縮，只能夠話香港冇法治，律政司扭曲哂一切原則行事

on9

中國籍學生揮刀打拍子 = 守行為
你揮刀打拍子 = 暴動罪
完

2020嘅香港只要唱國歌就做乜都得？
大陸式法治

二等奴隸

紅官黑警藍屍 全部都係狗

大律師公會係可以搜集涉政治迫害的主控官同刑事檢控科人員資料交比國際社會去制裁

而大律師公會選擇不作為

律政司真係dead body

默許+授權藍絲殺政敵

情操高尚

omdb 真係日日都俾人打面

麻包袋

殺人放火金腰帶，修橋補路無屍駭

律政司權力係咪太大，唔只一次係咁

中國人大曬

即係同上次個道姑一樣啦
控方鐘意鬆就鬆
鐘意緊就緊

香港法治同一國兩制,係一直都唔存在

奶屎眼都未黎得切啦，仲點會告支那狗

中大學生私人告啦

依家有蟈安法
真係搜集証據個陣就會顛覆垃圾國家政權， 勾結外國勢力

點用刀打beat 想睇下

依家行緊元朝嘅政策，大劣人放生；香港民族嚴懲。認清唯一出路。

Justice fails

不意外

又要抽離少少講

未立國安例前,香港一樣大量司法迫害

例如波打警察案

當時大陸屍公公會照扮盲

d撚人屌去英美係做2等公民
係香港一早做緊n等公民

doj唔好咁肉酸得唔得

律政司真係正仆街

支那式陽光司法

最撚屈係
無得私人檢控 律政司

揮刀判守行為好抵屌
令到好多人有樣學樣

唔公平 唔公正 黨安法做埋唔公開
黨治社會

證物都無都要三個月

係咁撚樣架喇， 唔衝出嚟亂咁搞， 可以保住個名唔會臭， 一樣坐係神枱，地位超然。 如果唔係就會搞好多事非出嚟， 好麻煩， 又會俾人針對。

睇嚟獅鳥只會愈來愈大隻

支那人係特權階層

其實係架
同721一樣
執法機關同檢控機關都不作為其實係吹佢唔漲

是撚但啦 嬲完會罷工？ 嬲完會殺doj?
上twitter 洗tvb負評都懶啦你班撚樣
扮乜撚野嬲姐
次撚次見twitter 同tvb完全係冇人 再見到你班on9係到屌真係呆撚左

前空姐嗰單唔單止無證物，直頭係啲狗偽造證物出嚟
記錄寫12cm電筒，實際呈堂嗰支15cm

支那出爾反爾唔認三權分立呢樣嘢之後，件臼主就已經頻頻出手護短

係第九等

共官商鄉黑警蝗藍 後面

上面八等，做呢樣嘢，你諗下會唔會告

推 願榮光歸香港

燒國旗就坐監
攞刀恐嚇人就撤控

Wtf

關個官咩事
律政司撤控喎

留在香港始終香港地方 自己人... 屌你 你依家唔係二等公民咩

佢畢咗業未？想去sit佢take嘅堂見識下中国風采

控方同意以簽保守行為方式處理，因案情輕微，沒有人傷人，被告亦是初犯。

你係香港人
有個士巴拿都要坐幾個月

可以考慮組織榮光交響樂團

比佢first hons

律政師死全家 屌你老母

大撚把人初犯啦 屌你老母政府人治

手足有個刀仔鎖匙扣又要拉又要鎖

裁判官指被告有拿出刀並指向人群，覺得案情比多宗持有鐳射筆的案件嚴重

真撚情啦，屌佢老母

舉社工證都一年監啦

痴撚線，只要黑警唔拉人，律政司唔檢控，啲鄉黑藍絲無論做咩都冇事
但係全世界既國家都當睇唔到，繼續相信所謂既香港仲有法治，未死得

屌你老母

有險可守
立法會60+，繼續打飛機

離譜

Twitter! BTW 可唔可以一人一信去中大投訴佢？

呢單野有無得再私人檢控？

佢係持平 做好本分
唔駛同埋冇幫學生
做好本分 冇離地奶共上腦已經好好

夠曬反智

push～～

又有名又有相 佢夠膽咪再返學囉
佢讀啲咩科 上啲咩堂 你估中大手足check唔到咩

獎學金50萬

再加兩條港女比佢好冇？
屍法已死

觀星筆就坐監
揸刀就無事

有冇人知佢咩書院/住咩宿？

香港法（人）治：
黃：有罪推定
藍/紅：無罪預定

DOJ 絕對應該同黑警齊名

律政署應該算黑警之後最低賤垃圾部門

揮刀打拍子形式唱國歌
可以？國歌法拉返佢

約定煲底相見

白紙都要禁48小時

dklm

推出去比外國睇下香港幾撚肉酸

係黃嘅話 幫手喺入面老豆搵仔啦
有幾多人姐
搵啲深藍紅底律政司出嚟有幾難？

一下拍子都冇打過
侮辱國歌

土匪都要判死

有後台？要查

大陸人有特權？律政司又用每個案件唔同、唔評論個別案件就算？

一日未死一日都會害人

帶白電油都被判十個月。。。

可唔可去信中大踢佢出校？

律政司唔入得制裁名單？

人治社會係咁 接受現實啦 除咗打杖 香港唔會有機票變返以前嘅香港

食屎啦